Na-s-gi-no tsi-nu-s-dv tsa-qua-da-nv-te-lv-gi, nv-li-sa-li-quo-s-go a-gi-ye-lv-hi ge-se-i?  a-le go-hu-s-di ga-da-nv-dv-li, tsi-go u-que-da-li u-da-nv-te-di ga-da-te-s-go-i, na-s-gi-no a-yv tsi-ne-gv hi-a-quo yi-nu-s-di, v-v, v-v, a-le v-tla, v-tla?
